(double kill) TVB引述CNN：美國總統選舉爭拗 令911襲擊發生

TVB同CNN雙劍合璧 仲有天下最強"分析指"
應該算係triple kill添

繼美國國防部長埃斯珀被撤換，國防部多名文職高層官員辭職，民主黨人認為，事件令政權和平移交機會更渺茫。美國有線新聞網絡分析指，政權過渡不明朗，影響美國國家安全。
美國總統特朗普解除國防部長埃斯珀的職務後一天，國防部再有三名文職高層請辭或遭撤換，由特朗普的親信接替他們的職務。國防部次長安德森請辭，職位由退役陸軍准將塔塔接任；之後另一名次長克南亦辭職，改由瓦特尼克取代，他曾於國家安全委員會工作。
接替埃斯珀出任署理國防部長的米勒，亦帶同帕特爾出任自己的幕僚長，取代先前服務埃斯珀的斯圖爾特。帕特爾亦曾是國家安全委員會的成員，被視為效忠特朗普。
國防部高層的人事大調動，令外界猜測，特朗普是為了在餘下時間被方便落實埃斯珀反對的各項國防政策，亦令民主黨人認為政權和平交接給總統當選人拜登的機會更渺茫。
國防部人事動盪，加上政權過渡不明朗，或影響美國國家安全。美國有線新聞網絡分析指，根據2001年911襲擊的官方報告，2000年選舉爭拗令喬治布殊延遲交接，國安人員未能及時接任工作，是911襲擊發生的原因之一。

佢地吹水都吹得幾大

2000年選舉爭拗令喬治布殊延遲交接，國安人員未能及時接任工作，是911襲擊發生的原因之一。

最衰拜登戈爾

藍屍信就得

美國禁佢個tvsuper海外版啦屌

【抵制 TVB戰線及抵制名單】
Follow 抵制TVB戰線，每日派嬲，對方廣告費就億億聲咁跌！

肯定係國安人員要幫手點票 唔去保護美國安全

其實Now都有講呢單野

但911令布殊民望爆升

習近平要慶祝新年
令全球武漢肺炎大爆發

第時話雜種開天闢地都會信

香港傳媒係咪copy & paste其他媒體嘅報導就當做咗嘢